將軍澳邊度有廁紙賣？

幫朋友問，謝謝

打劫一次咪知囉
唔好打劫百佳喔 死全家

今日百佳好多貨

謝謝回覆